一人N個30年後會係連登出現既post

「(有圖)劍橋護老院總店黎左個大波女看護」
「有冇巴打推介成人紙尿片」
「保方終於攞到世界盃」
「D 20後真係唔挨得」

高質po

應該咁改

諗諗下, 應該咁先係

「(有图)剑桥护老院总店黎左个大波女看护」
「有冇巴打推介成人纸尿片」
「保方终於攞到世界杯」
「D 20後真系唔挨得」

保方一早拎撚左

歐聯先真
自膠

我仲以為係30年後嘅時事

30年後：
熱烈慶祝香港變省，反共班老廢都on9嘅

「我又瀨咗尿，你問我答（8）」

「好似有位巴打哈哈大力士跳樓自殺 」

乜30年後仲有連登咩

六十歲A0，你問我答

究竟全盛時期佐助勁d定鳴門勁d?

有冇fresh retire 仲未搵到墳頭？(11)

2047 廢老看更人工+interview 調查5

Apple已死

笑左

[好彩失禁]請你好好放低，其實失禁有乜好怕wo?(5)

30年後就失禁？ 我係你就死撚左佢啦

究竟千鳥勁啲定雷切勁啲

做乜鳩

「究竟處女沙加定雙子撒卡勁啲 」

好慘

痢拎左英超未？

小智拎左聯盟冠軍未？

hunter終於進入結局篇

個人覺得今屆係好有機會拿冠軍的一年